［明珠台］我發覺呢兩晚9：30播的電影都好高質

今晚播普羅米修斯

Agger

呢套無睇過 一陣睇先

點解會有大隻版佛地魔既